[正式宣佈] 想知譚仔事件嘅入嚟

成班戇鳩仔又俾風向鬼引走咗，用吓個閪腦諗一諗都知係借刀做fake news 啦！

四個月仲未識進步衰撚過藍絲

哦。

我想fc你啲料多啲

嗯

譚仔幫自己做fake news?
五毛 拉

你話係就係

阿sir 午安
食左飯未呀?

應該係阿姐你好

譚仔澄清埋喇喎
邊撚個係黑驚？

真

你試下貼習近平上去
你估佢立唔立即摵走？

睇定d 先

份聲明信住三成先，唔公佈CCTV我唔信足十成

收皮啦 幾個角度都有片 仲想點fc？
譚仔PR？

手足冷靜d 咪上腦住

有片喎 總之我唔撚會食

講真要貼上去都唔駛1分鐘
店內職員又唔會巡出面行人路
呢單野有D鬼怪
1. 要表態撐警通常都係之前已經表態左, 剩係個D通常扮中立唔出聲驚影響生意
2. 貼左玻璃窗出面, 任何街外人都貼得
3. 撐警撐上腦自把自為貼上去 / 黃店比藍絲貼上去胡意影響黃店生意,
張告示點都係藍絲自己貼上去

藍絲印完貼上去有幾難？

好明顯比人抹黑啦
美心都唔夠膽咁直接出聲 （除左個女人）
譚仔點會蠢到貼呢D 用下個屎腦都諗到咩事

佢地已經癲咗 唔識思考

嗱....公怖CCTV就有得諗嘅